高先生獨白嘆終睇透炒家心態

高先生成功預約2部太空灰iPhone X 256GB，今晨9時半與太太到銅鑼灣取機。他稱自己都有意換手機，但希望在首輪先賺一轉，現在候價待沽。但他取機後聽聞收機價約只有1.1萬元，他稱若價錢再無上升都會選擇放機。他承認，早前曾希望收機價可達3萬元，「但現實和幻想始終差好遠。」他認為是炒家唱高價錢以吸引果農入貨，令現在貨量充足就壓低收購價。

依加先知，豬到咁

Lo哥收咗皮未

炒炒炒，炒你老味咩

已經成萬銀一部電話 仲想炒高一倍
到底有幾傻先信會炒得起
叫佢自己用兩萬銀買部電話佢都唔制啦

LO哥：你班垃圾

先達狗既料都好信
低撚死

我就安在家中食花生
佢地就周街仆求人收機

豬閪

ON9
唱高又話ST9
唱低又話ST9

然後自己做埋其中一隻豬

叫聲lo哥先

不勞而獲有千幾蚊袋仲想點？做人唔好咁貪心

佢哋只會諗可以賺到幾多錢
但從來都唔會諗炒高左嘅嗰個價位會唔會有人接手

年年都係咁架啦，賣之前講到有幾千水位
一開賣就跌到得返幾百

抵死

其實佢都賺緊1000一部

我都想抵下死

香港人本質都係鐘意炒炒作作

Lo哥點會收皮，佢最多咪賺唔多，班果農先收皮中晒伏

冇得賺咪即係收皮囉，唔通要橫屍街頭先叫收皮咩

唔賺已經係蝕
租金燈油火蠟樣樣錢

我今朝都終發現地球原來係圓，原來我阿媽係女人

點解唔話得?
唱高唱低都係流料嘅點解唔話得你ST9?

唔知高先生依家係咩心態